［急］唔見銀包。。。。。

有冇人喺Ou/旺角執到粉紅色 正方形既拉鍊銀包
比返啲卡我就得喇入面有好重要既野。。

幫你push吓

多謝你啱啱4點-6點幾依段時間唔見

絲?

放心啦 多數去緊堆田區

幫推

pish

報失左未

報失啲卡先啦

想死

打返OU問下啦

上次執完銀包完封無動俾返人
祝你好運

報失左

好

你係咪女先
男人架哇連登厹唔會理你架

我都希望唔係有人偷。。。偷左都比返個銀包我。。

助推

唉，學校都冇人聽希望有好心人執到。

偷左拎完值錢野點會留手尾比你知係邊個偷
你希望跌左有人好心見到學生證拎返學校比你好過

傷心得濟，希望有啦⋯多謝幫推

男人老狗用粉紅色銀包

你笑下我有得拎返我唔介意

推

藍色同白色就有，冇粉紅色